【諗唔透】點解要幫政府捉手帶人？

柒婆真係掩住半邊咀笑！

每日都有無數咁多人幫佢捉手帶人，又放上網，又報警，政府因為咁而慳咗唔少人力物力。

同埋最重要令到政府做到
同心抗疫
畀手帶人spin到個社會好似好團結咁做一樣嘢

說好的攬炒呢？而家主動幫政府捉人兼報警係咩玩法？

武肺係恐怖，但要攬炒一個城市唔可能完全冇痛楚㗎！你哋明唔明呀！

政府做乜我哋就反對！玩嘢！而唔係要配合呀

配合政府捉人，社區冇爆發，呢個政府就會話領導抗疫成功，團結香港人

推！

同政府同一陣線 真係好嘔心

We connect

見到林鄭終於connect埋連登仔，有d感動

Ching ho ball

咁不如全部人唔使帶口罩，等攬炒啦

邊到有條女比人屌帶手帶唔帶口罩, 仲出街食野條片??

一切都係唔封關先搞成咁
比人自出自入

我諗舉報得既都係住附近既人
自己都驚瀬野掛

做乜要幫佢執手屎？
三萬人做乜

敵人贊成我反對

預咗畀人圍插 但口裡說要個政府仆街 嗰頭幫佢捉犯解難 件事真係玩錯晒

心水清

戴口罩係最基本自保

同埋最緊要係教育到香港人戴罩係基本，久而久之，增加咗狗嘅認人難度

呢件事話畀我哋聽 有好多人唔知點同政府玩

而家畀政府玩返，全城同心抗疫

係做埋政府嗰份，但可以點？
唔通要鬥氣唔理，由佢地周圍走？

同政府團結一心 難聽過粗口 但好多人做緊呀

點解呀？想政府死，又點會幫佢捉賊呀？

戴手帶喺街行嚟行去嗰D，
你點知佢地唔係演員

周圍走 = 攬炒

舉報 = 幫政府解難維穩

推上去！我要所有人思考呢個問題

唔好畀政府spin到

Push

題外話 想知樓主而家喺香港定住外國

最撚嘔心係拍片七情上面 自己幫緊政府拆彈都唔知

清有乜關係？

網傳大把相影住啲「違規人士」無遮無掩咁戴住條手帶出街，諗下都知唔合理
你有條帶係手偷雞出街都會著件長袖遮住啦下話？當然無腦/搏出位另計

如果係演員 真係會畀人告㗎喎 成本咁大 講唔通

推呀

推

支持樓主睇法

推到上熱門 全城諗通諗透

我並不孤單

仲相信班狗同法治？左手交右手轉頭走返出門口喇

垃圾
呢個時勢仲要搞攬炒

你啱

唔係信班狗 而係有啲有晒名真係要上庭 點呃？
有記者會追會報 始終嗰句 成本太大

等popo捉人個時染病

為左同政府鬥氣，咁樣攬炒，同小學雞有咩分別

個社會唔需要和諧同祥和氣氛？
咩都要破壞先安樂？
Antisocial

因為攬炒只係口號
唔驚死咩

即係畀狗射盲打爆頭斷手斷腳都唔應該追究
報仇直一小學雞？

佢地好多對社會冇咩建樹
No stake in society
一日只會叫攬炒

人民鬥人民
土共招數

老豆老母
同留學返黎嘅仔都可以因為冇地方隔離反面
其實係土地問題加唔封大陸關
搞到人心惶惶

返工又驚有同事奶野
其實係因為仆街僱主唔肯停工/WFM

諗下做乜要做政府condom

敵人既敵人就係朋友

一睇就知唔係手足
如果你話你係，我冇啲咁嘅手足

真 成班傻閪幫晒政府做野

我驚死

你並不孤單

痴撚線，我有岀糧俾政府，呢啲嘢梗係班細嘅林奠嗰啲去做，你幾時有見過老闆要做打字入信啱唔啱？

屌梗係唔啱啦，一般情況下，香港人嘅公民質素一定係同心抗疫，政府係我地嘅好同伴，有難同當

我屌依家就係唔撚係好同伴嘛，屌佢老味日鳩日捉鳩我地真同伴手足，姦殺我地，點撚解要同佢地同心

岩呀
如果政府過到呢一關
大條道理話呢條橋係WORK
第日乜鳩都舉報

民生唔重要？

最新(藍絲/建制)風向:得林鄭係罪人，政府無做錯
連登仔個個幫手屌林鄭出氣，換個特首就無氣出

我都block咗

其實呢 你真係唔好自視過高啦傻仔
炒股炒傻咗咩你

仲有 我肯定搵得多過你

林奠自己出嚟捉

同啲藍絲一樣 呢個時候仲講民生

你慳d啦

777係想香港有事
如果唔係佢做乜放咁多大陸人落嚟
又一直唔肯封關
佢想玩到我地唔得閒理其他野

所以唔可以俾佢得逞

你仲po條熱線幫手宣傳

起完底先知，原來真係個傻仔
屌 認真咗

咩叫呢個時候？
而家百業蕭條呀
仲要搞攬炒雪上加霜？

咁其實換個邏輯，我哋唔係幫政府做嘢，係保護緊自己

咁點解覺得捉人唔係自保
有條仆街係手足隔離咳兩聲點算？仲由佢走？
呢隻武漢病毒會Airborne 而家咁做唔係幫政府 反而顯示到政府啲措施有幾咁無能 連隔離人都做唔到
如果唔捉人的話唔使帶口罩 齊齊攬住死喇

林鄭式鬥氣只會反映自己盲反
明明多啲放上網先反映到政府管治嘅無能，靠啲唔自律嘅蝗自律有撚用

政府無能唔需要再靠你去證明
而家係要佢收拾唔到局面 拆唔到彈呀

試問有邊個抗爭係自己冇損失冇成本冇痛楚㗎？

係 吹呀

我唔明架
成班人要攬炒 又怕死
我唔夠武勇咁用火魔
但若可以中招拖死港共 我無所謂
口罩已除
地獄再會

善用起底 條友真係白痴㗎

抵捉嘅點解唔捉？
今日你起７２１班友出嚟 佢肯捉嘅你幫唔幫佢起底

首先係咪要定義返咩叫攬炒
原本係用示威手段令經濟下滑 令政府屈服

樓主你講既攬炒係武肺社區大爆發？
咁目的係咩？
因為武肺搞到經濟差 就可以令政府答應五大訴求？
唔係好明

九唔撚搭八，一邊話攬炒一邊話自保，保你老母咩

而家講緊係病毒 病毒可以幫手整冧個社會

我之前block過佢撚下佢姐
睇佢仲講民生就知傻尻黎

人民鬥人民嘅玩法

最多拍片好啦，做到警世之餘又唔會幫到政府維穩
切勿主動向港共舉報
切勿主動向港共舉報
切勿主動向港共舉報

咁你而家明示威手段冇可能達致攬炒未？

即係我哋從未做到攬炒

只可靠病毒

林鄭叫大家唔好戴罩

無架 班人攬炒得個講字
當自己有少少可能中招 就會用社會安全做理由反對
自私撚

其實捉手帶人咪又係自保

拍片可以，不過唔好去舉報佢，拍片拍到佢怕
切勿為港共維穩

你都幾自私架喎
你有冇諗過如果攬炒 你死都冇所謂 但係啲醫護手足呢？ 佢地一開頭幫我哋做咗咁多野 為咗封關又罷工又示威 你而家因為想政府拆唔到彈而叫人唔好捉隔離者 大吉利是講句 啲病毒散開 全城病人 香港醫療系統一定頂唔順 咁你叫啲醫護手足點算？一開頭幫完你仲要同埋你去死？

民生唔重要？你未回應

點解你會覺得變疫埠=抗爭?

其實武漢肺炎社區爆發
先係最低成本既攬炒
明明呢到都係後生仔
都唔知驚乜春

agree
ig仲有page公開留學撚資料
叫人報狗報衛生署

屌 小心佢哋咪算lo
佢哋可以周圍走
唔係佢哋特別勁出到去
係個閪撚家居檢疫冇撚用
冇阻嚇性冇堵截武肺既能力

咁多人幫佢執屎jm9?

你係咪FB on9 group黎架

你大鑊啦 佢睇中咗你 追問你啦

真，唔由佢爆點攬炒，on99

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔封關害死全香港人」

追住人影個男仔好搞笑

真心唔明班所謂手足點諗

手足 你明我講乜！

我只係唔明將香港變疫埠對我地有咩好處

五毛樓主共產黨員開po黎搞分化

[有片]自私2父女戴住隔離手帶周街走

佢地幫緊政府維穩都唔知 成班傻仔

即係文宜方向應該
「點解要你捉手帶人？因為林鄭把關不力」？

唔理佢啦

仲有人講要用示威手段達致攬炒先係攬炒

究竟係咪生活喺唔同時空

問題就係示威達唔到攬炒 反而係我哋手足損失慘重

支持樓主 pish

agree
DKLM條閪撚一早封關咪冇事
依家仲有兩個大陸關未柒封
仲屈鳩反對檢疫中心先係問題成因

講好處 攬炒都冇好處

但而家係仆街政府逼到人要咁諗咁做呀

要好處嘅話 你聽日都係準時返工啦你

攬炒只係手段 唔係目標喎

你覺得用病毒攬炒可以令政府卻步 答應我地訴求？

會唔會太ideal

支持樓主

你唔明？
1.你自己驚死
2.你自己上撚左岸驚輸身家

齊心抗疫完林鄭又會出黎認屎認屁
已經預視到佢會講正苦抗疫政策成功，隔離篤灰有顯注成效，我同我既班子well done

唔係叫你唔好屌d自私精，係林鄭個封關隔離有漏洞先比d自私精出到黎
一早應該全封又唔封，仲要整埋個無掩雞籠自主檢疫，爆到就冇病床就出黎食醫護人血饅頭仲要哽咽問人責

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

agree!
同埋記住係初初政府唔封關所以搞咗咁大壇野出嚟!

所以成個紛圍都被spin到捉手帶 完全突顯唔到政府無能
只係突顯到手帶人幾仆街

根本應該借力打力
同搶口罩搶廁紙一樣
只要影響都藍絲 再spin去政府無能
如果全民捉手帶 再屌係政府唔封關 搞到人心惶惶
咁先最大威力
樓主咁都唔透 一係冇腦 一係引戰5毛

I'm fine for all 藍絲唔戴口罩

啱！呢個要置頂

要求政府做好D還要求政府做好D
守護社區避免爆發還避免爆發
唔好下下做野都咁極端 無人想香港變到意大利咁 𠴱D唔係叫攬炒 因為大型爆發政權更加唔會受到挑戰

影手帶唔影人

因為9成自私撚都係藍絲
想睇佢地坐監

你知唔知 西班牙有幾多間超市被人大肆搶掠 市況亂到仆街 呢啲先係管治危機

呢個識玩搞到人心惶惶 再屌政府

我諗佢講嘅好處嘅意思係
如何由武漢肺炎攬炒香港經濟呢個起點，跳去政府答應五大訴求港共政權下台香港有民主

你有冇諗過大爆發攬炒過後
結果會係香港死好多平民
然後政府乜事都無換個行政長官就繼續港共統治？

你有冇諗過大爆發攬炒過後
經濟差到無飯開
啲人反而會更加配合政策唔再抗爭等經濟好返？

片照拍，不過拍片者唔好主動同港共報料
唔好為佢地做事

但唔好自爆po story

世界上只有越窮越墜落嘅地方先會有更大規模革命

咁樣答你 會唔會明啲？

呢個樓主一係蠢一係離地
點會有同政府好團結既感覺？on9

認真一問
如果家居隔離14日
屋企又真係冇嘢食冇日用品可以點?
凌晨食嘢都比人拉咗嗰單我睇唔透
有幾多人屋企真係keep住有14日糧食

要留學生手足

舉報唔係幫政府，係民間自救，手帶人最後傳到比人真係會害到政府咩？最後咪又係市民同醫護用自己條命埋單，唔好成日咩都話攬炒，你都要睇睇你攬咩人黎炒，你攬係攬政府炒，唔係攬無辜人炒，你唔舉報係害自己社區，害身邊人，你唔舉報就真係比林鄭攬你炒

你咪撚on9啦
越窮越落後既地方就越係口腔期
諗下集中營點解要勞疫啲人先啦
好心讀下書讀下啲理論先啦

攬炒香港係直接損害中國利益
你其實知唔知香港政府係冇權落實五大訴求
攬炒係打敗中國其中一個好好既方法
經濟差先逼到啲人出黎

樓主你死喇，搞禍港共同某政黨嘅百年一遇法西斯大計。班打手肯定追住嚟打

push

咁市民只會更依賴政府維穩。。。。

你會同殺父仇人一齊合作？捉手帶人成件事和諧到仆街

可以更顯政府Ｄ政策勁廢
警察唔捉人等等

殺你老母呀，死熱狗

支持樓主
我過兩日就番黎香港
等我出街食餐好既
我比人報串就屌哂你地老母

你嘗試讀多啲書 從新整理好你想講嘅論點先ok?

咁都熱狗

到依家都唔明點解有土生土長既香港人會揀出賣香港
例如熱狗

我都熱狗 咁全世界都熱狗膠到一個點

正苦想全民抗疫
我憎正苦所以唔抗疫，唔洗手唔帶口罩先岩？
中左肺炎，入隔離營入醫院，加重醫療負擔先岩？

世界上只有越窮越墜落嘅地方先會有更大規模革命

你呢句野根本就錯
咪撚咁自大
香港以後靠既係人材，唔撚係廢青

林鄭一日出嚟屌鳩帶手帶出街嘅人就係為咗咁樣
仲要設立咩舉報熱線
文革feel

你可以等佢一路捉一路屌佢係黑警嘅 如果你真係咁執著
我都可以話報警黎捉 增加殺父仇人患病嘅風險 對你尼講會唔會啱聽D？

應該一路捉，一路屌柒政府政策冇用，唔係屌柒手帶人

第一，你如何估計最後香港經濟會差到點？係差到成個經濟崩潰？差到人民會用條命去換政權？

第二，當世界死人一路增加落去，慢慢你見到死1000萬人，一億人，十億人，係呢啲時候人類會諗公義公平呢啲問題？定係為求生存爭資源會人人都支那化原始化去人性化？

第三，意圖用疫症殺人同政權對抗，同老毛玩大肌荒有咩分別？唔好講咩革命不是請客食飯。老毛咁講，因為佢唔係搞緊革命，佢只想奪權，革命係為咗改善製度生活，革命要不怕流血係因為你唔衝前你身後嘅人中槍。革命從來都唔係主動犧牲一班人，去攻擊政權

撲唔到口罩 得一盒廣州口罩用唔用？

咁你做乜搵口罩即
攬炒唔好戴呀嘛

屌樓主就係尋日講緊三國d連登仔 99下咁

樓主好醒
連仔明明就想攬炒 洗乜捉 由佢播毒

因為攬炒，反抗，報仇，都係口號
係好聽但係要付出就不了

呢d仆街自私撚一定係藍絲
唔會係手足

tim 哥，我g持

佢老味呢d係港共加埋藍絲搞到而家香港咁，等全香港人埋單先有機會可以推倒重來， 有腦嘅黃絲一定知道點應對

直接搶走佢地口罩

係街見到D中坑廢老唔戴罩
原來係手足黎 攬炒

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

如果你係真手足，我尊重你諗法

善意提醒，請諗清楚咁做會幫到自己抗爭，定推緊運動去死。如果呢個po比人當新聞報出去，大家會屌支共定屌我地？

因為攬炒只係口號

無辦法嫁 你要對抗政府首先你要健康
咁d人係社區播毒 就係因為政府唔封關 隔離措施又漏洞多 我哋先要全民監察咋嘛 我哋唔做嘅話 社區即將全面爆發 保自己安全

攬炒不嬲得個講字

V煞

有次試過冇帶
條街個個都啤撚住我

至撚憎篤魁

呢個係全民口罩嘅結果
當全世界咁樣做 姐係證明防疫意識做得好

因為唔想自己都瀨野

市民自發式捉人同we connect 冇直接關係
心水清嘅人都會知係政府無能
一個民主嘅社會係公民凌駕於政府之上 唔洗幫返政府諗we connect / 搶光環嘅理由
唔通之前提議成立自衛兵又係幫政府做野？

No offence, 樓主嘅理據同 「林鄭捉緊一盤好大嘅棋」類嘅post如出一轍，先想留言糾正一下

一早講， 我哋後生根本死亡率好低
一於大大力呼吸唔用口罩
早早中招就野鳩有錢癈老等佢哋死快啲
外國都叫呢個病做baby bloom remover

借機會清癈老比我哋上位

幻想下香港係間食放題既餐廳， 明明講好90分鐘任食， 個個食到120分鐘
仲要係咁有人插隊
仆街幾時到我哋食？

清咁D客係好事。

啱呀呢句嘢口號嚟㗎咋嘛
邊會有人真係咁諗嘅啫

根本成個運動方向已經扭曲到唔知去咗邊
手帶人係應該全城私了
唔需要報警
而家好似認字特警咁
又返番去拍片放上網攞滿足感嘅民智

仲好好人tim 果2條仆街衝紅燈仲叫佢地睇車

政府唔好還一樣
但嗰班手帶人真係完全自私到死
咩政治立場都唔應該包庇

我攬炒係想政府死
而唔係想自己死

你咁樣對我地想追求安穩生活嘅人好唔公平

其實有冇人答到我點解疫症攬炒等於抗爭緊？
乜全港中曬肺炎 政府就會答應五大訴求啦咩？
唔好以為上年講攬炒等同今日講攬炒啦

借瘟疫達到極權

攬炒定自爆呀傻閪

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其實啱㗎 攬炒從來都唔係得個講
今次個天都幫埋你 但係就冇人行動

北韓革左命未
尼日利亞呢

不如你組織好啲先好出post啦成個弱智咁

但你有冇諗過 全港爆緊疫症 撚會有大規模革命咩
個個都驚傳染驚死架啦 仲有大規模上街咩
你講既地方係本身就窮 唔係因為疫症而窮 香港完左疫症咪一樣馬照跑舞照跳

三萬件

明明攬炒係手段 講撚到終極目標咁
香港人中哂就可以成功抗爭
個世界係咁簡單就好

覺得岩嗰班自己除咗個口罩先講啦

大部份人病曬 抗咩爭
更何況嗰班手帶人周圍播毒 你話清洗廢老人口 有冇諗過全世界都有機會中招？

笑左

條友五毛嚟

自保還自保，報警真係痴撚線
原來唔信政府只係笑話
到時路過是但捉個靚妹掛條手帶就可以帶番去隨便玩

咁你係咪出街唔戴口罩 日頭夜晚周圍去 落酒吧飲酒

攬炒只是口號，唔好咁認真啦。冇人有呢個覺悟啊

擇名post

摘名post

公民不合作運動丫嘛

都唔明現在d人在疫情期間諗咩

係度玩野虛報， 搞到捉到既人比率低哂

打算用比率去突顯popo辦事不力

呢個時候咪玩野啦

身邊有人咁樣做就呼籲下咪咁做呀

咁你出街戴唔戴口罩先?

政府叫你戴口罩 咁你又戴唔戴

好勇武

被逼幫手
你估唔驚死咩

利 非藍

終於有人講

自保同同政府合作捉人係兩個概念
戴口罩唔係為幫政府舒緩疫情 係真係自保

同意
仲話要攬炒
結果個個驚死
而家已經聽晒政府話

戴口罩係求自保既決定 唔係聽政府話
但市民冇責任幫手捉人

捉人何嘗唔係自保?
少左個可疑人士晌街條街既人唔係安全D?

樓主on9

呢個情況你諗下 同捉賊一樣
你會顧好自己個荷包，減少出街
定幫popo同政府捉賊呢
市民有冇需要幫手捉賊呢
定由9d賊犯事 凸顯政府popo無能 背負呢個歷史責任

係 樓主幾時中肺炎

你講唔通
唔通我見到個賊搶野 我唔報警仲放佢走呀?
容乜易佢下個黎搶我呀?
咁你要證明政府無能,你咪打開晒自己個荷包引賊黎打劫你囉
咁簡單,你做乜唔做呀?

戴得手帶出街黃得去邊

我冇責任捉賊 冇責任報警
我只會自保 唔會打開自己荷包
警捉唔到賊 市民唔通屌市民唔幫手捉咩？
定係反思點解有賊咁昌狂
我冇需要同政府合作

咁你自保黎做乜?
你要突顯警察無能,做咩唔自己去引人犯罪,
即係你要人地仆街但自己就潔身自愛,
簡單講,
人血饅頭

大家都應該自保 只係冇責任幫政府捉人

攬炒從來都只係口號……

咁洗唔洗組隊巡邏 做埋d狗個份

人血饅頭就人血饅頭啦
咁個個都自保D賊搶唔到野
咁邊度可以證明警察無能呀?
你個計劃又失敗左啦
要成功唔係要有人俾人搶野咩?
但你又唔想俾人搶嗰個係你喎,咁唔係人血饅頭呀

一有懷疑係咁打電話周圍call
等班popo周圍走捉人仲可以做埋密切接觸者

樓豬都唔識既

岩喎,你做到黑警做唔到既野,唔係先可以大大聲屌黑警垃圾咩?
好似你撲到林鄭撲唔到既口罩,唔係先可以屌政府廢柴咩?

不過乜你有咁既本事咩?

agger
支持樓主

下 一直做緊 你地帶緊？

下 做咩唔俾佢周圍走 想知

下 你目的想攬炒 依家無成本有人幫你攬炒叫小學雞？ 樓主心水清都要俾你地班連登仔屌？

唔撚係幫政府
係幫自己

咪就係 一個post睇撚到哂連登仔

不如學歐洲全撚部人唔撚戴口罩

睇下邊個身體差啲自然收皮晒佢咁咪得囉屌

一石二鳥

我唔想攬炒喎
就係咁簡單

最大問題係可以做到市民仲相信警察呢個假象

哦

你係無需要同政府合作
但作為社會嘅一員，係咪都應該諗下公民責任？
犧牲自己追求公義係公義
犧牲人地去追求公義，只係恐怖分子

利申，放炸彈都唔割
因為手足想炸嘅係敵人
唔係自己人
但如果有一日有手足癲到遊行炸死自己友，然後同你講冚港產先係攬炒，你又會點諗？

壞過凱婷

左膠道理

事實上咁樣更加證明我哋唔係盲目地為反對而反對，而係有目標、理智地去反對政府大部分決定

隻菌唔識分黃藍架, 起底捉人唔代表係幫政府做野

手帶人士周圍走仲自保到？

你目的係攬炒 咁你記唔記得攬炒既目的係咩先？
全香港中哂武肺係咪就可以有民主？

雖然內容有啲難接受
但都好過相信無痛攬炒
要面對現實 想定唔想攬炒

ON9仔先會話攬炒囉

我真心極端右翼
但你坐低諗下
呢啲主張，當今就係恐怖主義
唔會有主流支持

我同你講咁樣唔係攬炒
咁樣係自殺

你試吓真係放炸彈炸死200人
到時狗上避彈衣揸真槍見人就射都唔會有人撐你
因為你已經係佢地眼中嘅恐怖分子

為左人命ja你估為左幫政府咩
吹到咁樣叫幫手攬炒唔係小學雞咁係咩

真係心水清呀樓主係咪事不關己 高高掛起

手足思緒好清晰

同心，幾時攬炒都變埋質

呢頭話不份化
點之俾共產黨兩招就搞掂